[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（163) 新增matchday資訊!

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●Matchday

Preset team
有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打
無coins既matchday 打1500分就得 觀戰賺gp

自已球員代表球會出戰
活動分數累積超高4萬分可獲1500coins

係度search自已個名 查到所代表球會及你打既積分

例子

lm

自已球員代表球會出戰
活動分數累積超高4萬分可獲1500coins

打錯左粒字

慘塞車

跑都冇跑過

俾人頂到

廣0王2.0
煮飯喇屌

之後個幾場睇黎冇意思

😴

一檔拉岀去又係俾人頂on9

3.0

Who go

hi
gogogogo

any pvp?

gogogo

poonkl

Invited, go

Anyone go

今日堆熱炒哂

Go?

Go

again

again?

go

1 2 6 7四重

anyone go

go ugg

gogo

Keep 住個勢今日紅格住炒

好多西客

紅格炒，爽丫

君達星，全日重心

我頓贏唔贏到騎王

今日難玩到

札西贏唔到正路
君達星都贏唔到就食屎了

窒到仆街......

贏札西個兩隻真係擁有未來

我無咩野，係有時要reload

gogogo

第8、9兩場都尻尻地，今日唔好追數

窒完之後即刻失控球

跟手個個棟篤企

點解kane會跑得快過高列巴尼

有bug

傷左有加成

繼續?

做野先 下次打

hihi唔得閒買喜勝

等睇潘頓玩野

第二球taa腳底漏波
Again?

騎王：史卓豐

泊埋左路邊買正陽春風

真係好鐘意蔡頭

gun

4做咩

pvp lm

君達星

晒力
告東尼一對點估呀

神秘力量

咁都迫和...

diu

我頓花式自爆

Pvp pvp

Ching幾勁，哥狗陣全攻型

again？？

痴線今日針左2000
尾2場有無水

休息陣先,later

慘，48q，死左衝閘

黐線，我新手
係呢度成日俾人落鑊

巴打有無水
今日好難

一生巴唔洗愁喎
有1皮野

賭波啦

呢場我頓place 算咪埋眼

同牛巴同晒路
唔想一派一日無晒

係咪有水

R聯不賭為妙

牛巴我地今日
收息又唔得博冷又唔得

想要曼城角大
你買d角細應該ok

買曼啦仲洗諗

any pcp?

774714263

見到有明高 好想買

申請咗

曼成作客後面成日派膠

個盤坐半博全咁wor

要教訓賤種皇

又走一隻

今日d馬

今晚d馬咁興奮

12冇左
5冇馬迫

有無人今次觀戰唔洗睇就有gp?

1冇人阻

條友quit 左 襟入去就15000gp

有matchday 之後 多左好多gp同coins

Easy

呢場智慧回血

lag到阿伯痾尿咁 lukaku禁區頂㩒射門都無反應，最終被龍門沒收

仲有無人掛tour?

u就好啦
尾場超能量？

睇下開閘前邊隻退出

又cash

掛咗
刷熟練度

呀~~~是杯酒~~漸濃~~

$10 史卓豐 咪埋眼

掛活動tour?

yes

盡力了

睇唔到

驃叔顯靈教路

其實個post好多資訊都好舊

Fp球員有幾重要都無加
仲叫新手抽雙金

我下個post一次過更新哂先得

新手有乜想加好依家問定

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改）及賽馬資訊，詳情要留意留言

btw
原則上
tour&tour sim 最少打2500 points
各種pvp, pve challenge 最好解哂
campaign sim 刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench

match day 記得睇final

冇coins 的match day 新手可以打到5500points
送好多阿仙奴同豪門scout

Any one happy?

牙朗射3次 入0球

Again

你咁遠射 而且唔就腳

讓二追三

牙朗左腳叫就腳？
Again
2:0領先都可以反超

屈牙朗姐
Again la

Ok go

Again

晏d先

Go la垃圾
唔係你又響街場跌多百幾分啦

Anyone happy?

洗唔洗咁嬲呀輸下波姐

你除左屈牙朗有咩用？
話就話唔就腳
但你腳腳左腳射網側
Go la

Any pvp?

打未呀

孫興慜在開場第30秒骨折，依舊踢滿全場上演梅開二度，補時階段奔襲讀秒絕殺，一般情況下在骨折的情況下是很難繼續進行比賽的。孫興慜方面的相關人士表示：「檢查結果顯示並不是輕微的骨折，而是骨頭完全斷裂，MRI、CT的結果顯示都是一樣的，比賽的時候也沒有服用止痛藥，因為孫興慜專注於比賽，也便忘記了傷情的嚴重性。」

這位知情人透露：「孫興慜在比賽中也確認右臂有所異常，特別是在進行衝刺的時候，比起左臂右臂的動作受到了限制，雖然非常疼痛但他還是忍住了，在絕殺後也只是用左手進行慶祝。」

孫興慜三年前所用的康復期為2個月，知情人士表示，恢復時間還是要根據術後康復進程來決定，下週會有更具體的手術結果和康復時間。

兒子

大師

Go?
Show you new killing gun

第一場大機

覺得皇馬嬴

Who goshow u Man City

X2
金曼實出醜

ok皇馬trytry

Can’t wait to destroy you

cc how
go

皇馬半格輕鬆

Bravo rubbish

易到
有無皇馬

唔齊人

咁full玩場lor

Ok destroy you

問你怕未

屌牙

c7 d bang bang聲呢

go lor

太易玩了

負6偷g炸
勝負和各一收工
聽日再diu u

今日用唔到火箭射門

封爆u

Tmr will use 100%

今日輕鬆
u c7 ball都控唔到

比你隻高列阻住發達

Any 中場休息 pvp?

Ok go one

C丹爛

屙個夜尿收$2

屌奶星牛佬買咁大唔怕輸左無錢開飯?

差一粒

又唔早跟我買

多$2=星期日買多1/4 條馬飛

屙尿都汁兩蚊，

廣陸王轉巴度
轉買傳奇了

唔等埋排位體重先度？

14隻馬
又塞

頭場有隻叫十二馬

廣0王塞左都快過傳奇
今次5檔比多次機會

廣0王呢場蚊蚊地

智力寶同正本有力一戰

下個post資訊
針對
介紹Fp pool ，無包底傳奇pool 及有包底傳奇pool
Gp抽球員同fp有咩分別(唔建議用coins抽普通球員)

詳細執多次matchday

仲有咩好

Robbie keane金波乍

痴撚線 施蒙尼13張黃牌
助教頂佢踢進攻足球
10win 2draw 1lose

今日出咩potw

sor for殘體

想知兔巴有冇cb推介
除咗vvd同kuoli之外

Auba

抽到先算啦
k社識讀心

拉膠

cb 睇身高/speed

其他數據冇乜用

e.g. 蘇金寶好用過beckenbauer

又有梅西抽唔知今次中唔中

抽完兩隻97美屍同我講有隻100？

100嚟講佢最弱

唔係睇防守意識同埋奪球咩？
我個vvd成日放人入黎中出

Daddy 全盛期有反擊
施蒙根本係塞人

呢個pool幾正 唔中重複就得
隻隻都唔差

冇stat 睇
要用過先知

你唔識控

有冇羊比較？

我自己冇we7
用老母個電話睇吓先

唉，好唔吸引

拉莫斯，成L日派膠
碧基同佢一樣96，但穩好多

而家俾我踢佢入雪櫃，長用VVD搭PIQUE 算鳩數

被問到與麥巴比同場對決有何感受，夏蘭特回應：「坦白說我在PSG球隊上沒有看到任何出彩的球員。我指著其中一名算是比較懂踢球的PSG球員照片問隊友他是否麥巴比，隊友說『NoNoNo，他叫尼馬。」

夏蘭特最後補充：「希望次回合我可以發現誰是麥巴比。」 頗具挑釁的意味。

我特=奉先托世

後生太自大唔係好事，跟住就得罪人比人雪

仲達啲9up黎

好想中加拿大仔 對轟個場j到我出血

鳩up 唔係真係信

Ok pvp

呢個咩網嚟？

We7 實況足球

有6隻羊
睇吓依三隻啱唔啱心水

啱 上次三隻拉膠

釘橋

實況圈兒

巴塞我中基沙文 美斯 朗格列
全部本身有

一陣抽美斯

高未

我要馬昆奴斯呀

個pool好似無咩吸引
繼續草錢算

又屈入球

今年來來去去都係果d，加5減5又一隻

之前利記有得抽人，
想問下有冇人持有南野托實？
好唔好用？

想聽下用後感

Pvp

放攻中會俾大肉腸撞死 放邊路或者cf覺得似基士文

入得

啤巴既亞洲隊攻力大增
伊朗美斯 孫興民 南也拓實

黑撚到
兩隻金波左中場再加個龍

一抽收工喇

招人pvp

我屌 已經兩隻一樣

第4隻fp 美斯

有無人想追佢

告老夫

kubo auba 費南迪斯 馬昆奴斯 咁多心水一隻都中唔到

一抽中bruno 收手

我有隻絕板士砵亭波衫，你有錢都抽唔到

勁野 真心

一抽般奴...
但我係想要羊

勁？

要抽無底洞

以為又一樣 嚇死

冇人追傳奇？

20抽唔見

告魯夫？

你20抽 告老夫?

真係會變賭癮賭徒，愈抽愈不能自拔

要抽到為止！

最後不忿再重課再抽... ...

屌

抽籤結果：美斯x2，Kubo

10個屌

抽啦
當你追到時 你就覺得值
告老夫好好用嫁

有陰影之前80抽都冇

告魯夫上年抽咗了
近來先發現佢同費高幾好用
我熱迷呀 追vdv 同堅尼 不過好似唔抵

近來重用告魯

@wai巴

曼聯隻bruno勁到

無底深潭 非洲人抽幾萬金都未必中，請各位非洲人認命，回頭是岸

Wa diu 2000 coin 一隻legend都冇

最難搞係馬圖斯同簡尼 到依加都未中過

告魯夫打咩位好，重課1set追到

好勁

抽唔抽到Robert keane? VDV?

續左bruno 99場約

1set....

認為唔太好用

中vdv

樣樣差d , 得腳頭勁

$788

K社真好野

識用一定用哂全隊黑鬼 淨係身體素質都贏曬
撞到人仆街

擺個有得走位嘅位 佢特性係hole player

覺得佢調低左legend 個pro.

CF

隻game 有無咩4213嘅教練?

So many 但你有心理準備比人猜波撚狗咁

淨係有ajax嗰個 抽唔到其他

不了 我鐘意cf 識回後攞波

Yes
870管魔佬

今年Konami 對教練影響賽果相差唔大的
個個陣都差唔多

1set即係咩

抽唔到VDV 同Robert Keane 人生冇意義

一陣課238 等睇乜都冇

238 咁少？

射門88

Shooting power 97

窮撚唔食飯草返黎-.-

但冇野好抽

238就唔好講出黎啦
係真男人就課788

都啱 決定238都慳返反正應該又乜都冇

788

今次隻Bruno 勁咁多

好撚勁

打曼聯matchday必出

Amf

POTW 3抽2*KUBO + 1*MCNEIL

舊版本比較

一隻100美斯都未中過都未屌出聲

利申：得99 potw 美斯
今次抽中Bruno 馬昆奴斯 羊

中晒大獎
美斯成日都有卡出 遲早中

馬昆 top?

安心上路，決戰沙田

在南韓養傷的孫興民手術非常成功，下周將啟程回英國，投入訓練。但最近武漢肺炎於南韓大爆發，雖然英國政府暫時未有打算對南韓封關，但有機會將孫興民強制隔離14天，影響為熱刺復出的日期。

又中垃圾金legend

摩連奴

抽左幾多coins

2千幾 得垃圾Robbie Keane

新手lm

課788 好大機會中告老夫

美斯係公廁，有同無都係時間問題
反正我想要FP Maddison ，呢個就唔係成日有

Any pvp

唔係壞事嘅你會唔會有好多隻一樣嘅

k狗中肺炎死

隻robbie Keane 升爆之後好似冇想像中咁差 試吓先

FP Maddison 得94，不過幾好用

想要。。。
40抽了

strong hold 等雲巴士頓 林柏特

vdv 傻仔先抽

好撚戇鳩我啱啱抽中左100美斯
跟住就興奮得滯即刻升級
仆街升錯咗另一隻99
依家呢4 隻滿級美斯夠腳打麻雀啦

今次冇人十抽內中傳奇？

4808
升咗30分
用咗$23果然值得
距離最高分又邁向一大步
btw99美斯同100分 分數無變唔會加

你spurs fans?

雲巴fox in the box
我等恩沙基同小白沙維

係最鐘意vdv

有 課咗158$ 好彩10抽內中 2隻

都好啦雖然冇告魯夫

I only have Robbie Keane

自從24 beckham 之後未中過勁野

講到出就一定抽到咁

勁！上次拉左幾下一隻都唔中

我又係158得羅比堅尼

$38全隊係咪多左a米
定係上次已經有

課左$23 3抽legend都銀波 想點

gogo?

20抽=0

等我一陣 打埋場sim

gogogo?

呢期m根好似係神龍

原來碧咸真係有真廢老版 43歲

成班敗家的垃圾

again??

食飯先

2x抽冇4星
btw啲活動幣鏡幣有乜必換

Ok any one show me new legend
032545997

街場又係你

見未食諗住打場

一百抽補底，活動pool會每次reset，分開抽好蝕
抽卡券，體力藥，錢，彩玉，限定禮裝，背景，素材缺咩換咩
鏡幣個交換所每個月reset，留番啲下個月換就ok

咁都撞到
好L敗家，JM9

你messi射波可以試下curve shoot, 易入好多

人地50抽都未見到尾燈，你三抽想中

5抽1黑

我本身想curve 鳩佢
但見到美斯助跑，踏順哂拉弓怒BAN多數得；
點知龍都唔中

Curve鳩要禁區內唔助跑真係多數入

come on

poonkl

Ok show me Robert k

Ok

Fuck u go

咩名

我poonkl

我就係記得你果球美斯單刀

Piig

好L 敗家
心已死

Duck anyone go
032545997

阿記太勁sor

我都係想要個金波

Robbie Keane debut goal

Ok show me

Go la

三幾球單刀，一對一都失
我唔識講

邀左啦

失一球姐-.-

屌打haaland

媽丫，roberT Keane 勁到

必抽

佢有d似金波迪比亞路

唔會再用入雪櫃了

勝率100%

抽左幾多次

點解普黑達屎狀態A都係咁撚廢

who pvp

12抽有基沙文 賓斯馬 卡吐 肥力士 奧迪加特 祖域 拿祖
都唔比隻傳奇我係咩玩法

2線頭龍係咁上下

120抽

學生哥冇咗份parttime冇錢課
我都想好似你咁有份政府工home office

渣嫁food panda 🐼 步兵

Anyone happy 032545997

腰左

Gogo

sor
有人係咁炸我機
我覆一覆先

230抽先中到

Rich

230抽

again～～～

K社多謝你哋

20抽，有埋pickup都係得3ssr 2sr仲要有兩張重複

媽丫m根0clean sheet

R9 soon

柱男

我淨係抽普pool 等補底
想搵5個勁啲嘅組隊都冇

抽卡券要換？ 我見好貴 ，用25石抽唔係仲好？

走啦 呢度冇人玩艦娘

cruyff 有機會入box㗎
冇必要追

我向你致敬
頂置回復

其實如果入box都好大機會要清pool

人生已經冇哂挑戰

你真衰！告老夫，偉拉值得有！

人生第一次課咁多金

total用左幾多錢

有冇pvp

艦b好玩

Ching 告老夫死忠?咁捨得

大戶

GOGOGO？？？

請受小弟一拜

目標儲齊巴塞legends

Go x口x

新抽隻奧巴99速度

GOGOGO

1742蚊有一隻
真心癲
巴打第一次落坑？

Oh yeah

仲有遲d嘅小白

Kubo都大獎？

求求K社到時俾我幾抽中

我80抽 抽唔到碧根鮑華
之後一個pool一抽路明尼加
再下一個pool五抽派路
所以佢應該會放你一馬

705360341 kg

有得換梗係換，用黎堆補底都好

4窿2星勁過1窿5星，玩耐啲你就明
勁角1-2隻就夠，儲石等pick up衝4窿好過

add左，即開即入

poonkl

我覺得十抽都冇就下次先，越追越衰

requested

我今次就係咁
瘋狂過一次夠了

歐霸點買

added

巴打我同上面嗰巴打p先

咩叫4窿2星？ 2星唔係最多升到五星咩 (即係3窿？)

同埋究竟咩角勁
點解鶴乃 菲莉西亞咁多戲份但得兩星咁廢

go?

新手想問下係咪有得打pvp?

Ching好勁，again?

巴打都好波
唔喇，有嘢做聽日先

ho

咩id？
唔嫌我廢可以打一兩場

583500150

我應該仲廢

anyone pvp?

玩完記得回我

近排隻隻都係反攻 控球遊戲係0 點玩阿

Go law

-6追和
玩多舖？

Ok，一陣

ok

鏟到好痛

我見你都鏟我先黎，again?

承讓了

巴打幾勁

有冇咁癲勁過迪布尼呀

贏唔到

窿即係禮裝位，抽到重複就可以開窿

可以對比上下兩幅圖
上面除咗圓神同焰，其它都係原生2,3星升上5星，因為低星易抽，所以好易4窿
下面就限定角，一抽返黎已經4星，但因為難抽，4窿唔到裝唔到禮裝，白值仲低過上面

勁角可以睇呢個page
麻美算幾好用，有愛4窿咗佢無問題
你上次抽嗰隻火屬4星，4窿咗打pvp會幾好用，但平時刷關就無咩用

Figo明明幾勁 但係d stats好差

負碌入波
巴打第一場猜波幾勁，第二場球員無態？

23000 coins

Db7之前有冇抽db7

我記得上季年尾box draw legend 縮到50個波，1個legend

咁都叫負碌
我次次一失左波就會開始亂黎
班球員成日炒埋一碟之後又唔夠你搵波快

扭過你 再扭 再扭
你入果球咁啱彈msg

默契波

Again law

冇吖我只係一個細課的玩家

繼續

thanks
我成日搞亂升必殺?技 同打lone

隻game太複雜
又寶石又晶片又寶玉

Anyone pvp

負6

扭呀扭
話說禁區應該要吹

Again law
扭波王

真高拿冇用，球球頂出界

抽就抽今期啦
抽上期全金係on9

值得記念

有人鍾意高拿

-6
Again

最後禁區唔吹？
過波唔過人喎

Again

嚟多7抽都係無ssr

課左幾多

無課 唔會課俾支那人

禁區跌低埋喎
我就次次吹
Again

我休息下先，明天再戰

今期個龍好神

以扭服人
雖然好多球空龍唔入

有冇嚇到瀨屎？
我扭得好勁

扭完咪又係射唔出

扭過未得囉
Again la

最有效率嘅戰鬥應該係自己帶一隻拉fd一隻刷connect打，集中練一隻先就ok

一出gulit即助攻

第一球㩒完解圍冇反應？

Again la
屈神龍
你隻龍8分

都話依期sm

Again
今場秒你先

Anyone happy

傳波俾自己人block
單刀射波又唔入

Again

又俾我秒

今場show you real 先

你同牛巴玩，我沖涼

Ok me show hiim new bus

唔好又俾人7:0

算你啦
一睇你就知要抹屎
頭先嚇到瀨晒出黎

Ok new bus

終於主線玩到動畫進度
伊蘿蝦升到4星

垃圾屈龍
連大巴都不是
Again la

新式大巴悶到

卡吐下箭你都入唔到波

唔知點解今日更完之後
頭鎚頂高
射門射太正
傳波都傳唔準

Again la

頭先同垃圾奧燒又係
射波有問題

打未呀唔好浪費我時間啦

No one 糕?

ok 繼續封u c7

Ok go 之後打一生

排隊 準備射到你不要不要

好似係你要講

哇隻牙朗乜料

細哨好型

last gogo

美斯底線fake果球好爽，可惜無入波

做好準備

一生go未

負6 ，未熱身唔計

第三球bang bang bang

肉腸2球
利雲

go last？

利雲勁

勁(廢)

Go?
秒你

負6到呢
成日vvd阻住晒

一記秒傳一個機會

果球明明包住晒
唔明點解會空到咁

負6一球

包皮秒傳牙朗靚走

咁串咀唔係就無電實p爆u

聽日再打 好好教訓你

睇過

中場休息any pvp?

Total 80 抽
屌你最後十幾抽熄wifi 早撚咗3隻legend 但都係冇雲達華治

有冇figo cruyff 有就worth it

有 但係費高同告魯夫上年我已經中咗。。。

阿狗

我屌你老母點解tour 啲弱隊咁撚難打㗎

你較咩難度先

曼聯好勁

比人恰到上心口
一開波秒入佢，完場比佢杯2:1
11射9中唔係個龍比人大炒
條友1200分

6星

做咩唔用回傳戰術

下次真係要用諗住試下正正經經同佢打
點知勁到仆街

今年legend 概率真心低

隻game update 完
傳波會空左
Bug 黎
下星期又大改

利申：打電腦都係咁，所以唔關網絡pvp

牛課唔課

渣嫁擺大巴，有波斬上去

有成皮野，點都課個$788

樓下只有思念

星期一出拜神應該唔抽...8隻入面5隻都有了...

哇屌阿狗 好彩無買

課金抽雲達華治仲好

牛佬講咁多野
e句我非常同意

所以你會課？

我成作為玩左3年幾既新手
暫時課過$8
有39碎朗甸+nike波衫
諗左3日

課完就雪咗

其實用得過
啤巴放佢打4 3 1 2既攻中 仍有一定威力
但可惜 我有B費同 3隻告老夫 暫時好難出39碎朗甸

曼買完就起死回生普巴可以走了

真馬

matchday又有200coins

玩皇定巴好 皇我唔夠中場 得2個

matchday見

巴

3場打完

咁勁
留你Id 上黎pvp

你淨係抽人，但係擺係度唔升唔用...

有冇人 post 下阿甲 matchday 個隊？
我得兩個河床 amf

打過啦我哋
我連登改咗名

全部人都用自己夫添

玩皇 又輸2場

球隊實力 4 3 1 2

含淚加人工

我會繼續為Pes bro 努力繼續提供馬水直至中3T

朗甸體力咁差點解咁多人用

係愛丫

屌那星 樓上home office先嚟裝修

有冇人私了牛
唔駛做仲加人工

下好夠氣wor

定你講緊隻39歲

Me is Pes under cover

條撚樣喺屋企成個月無做過嘢都有糧出，仲要有人工加

真 改完data pack 4.0 打得好辛苦

想搞個黃色pvp圈 有冇人john?

幫港共打工嘅冇份

我屌你老母

2000coins 一隻都冇

鑊鑊都暗改微調
上星期期遠射飛死角
今星期改左角球頂波落西
改完之後到傳波出事

U can’t beat them join them

啲first touch 搞唔掂 成日一係控死一係控錯方向 個人好似有引力拉住咁

好難抽架

想問牛巴點up片

video lihkg 太慢
轉成gif 可以直play出黎

bruno

呢個星期地波傳中好似有bug

Bug 級神鋒

真係會

我有時打到真心躁，好L炆

打個比喻，對維拉利爾，佢地平均能力六十幾七十幾

電腦開波初段偷到雞入左一粒，之後我竟然強攻攻極都攻唔L入，直情安全套咁

有次上回合炒皇馬電腦5-1，再撞多次皇馬2-0

第三次再撞到諗住啅硬，點知俾電腦大炒5-0
嬲L到

根本唔似佢顯示數值，同埋電腦班CB 佈局係好似永遠唔會失位咁，除非用美斯禁區罰球或者角球開地波二傳撞射屈鳩佢

仆街日本仔已經搵到個傳中bug 傳去空位冇反應

地波咩Bug黎？

吉位，防守球員冇反應

即係我帶波落底地波傳中，班中堅會做哂石化人？

呢個d人屈左好耐了

尤其是一對防中，已經攻到入禁區頂，仲喺到行行企企

但係唔知點解前鋒一有波到硬要控，控又控得閪...
第一時間已經㩒左射，要篤鳩入佢又唔篤，係要控

唔係石化咁簡單
個波係去一個吉位
之後對家尻射入網

唔使吉位
就咁亂放直線，前鋒會自己走位 tap in

冇玩pes幾日
match day 玩咗場又幾好玩

渣嫁，200coins 已抽

到底季節賽係咩難道 平時六星hea住打都一定零封同入到兩三粒 打季節要比返電腦炒 係咪痴線

傳奇lv

認真呢 打傳奇都唔覺咁勁 起碼唔會輸 唔知係咪因為啲人係玩家既關係

電腦傳奇lv 同6星兩個平行時空
以前有d黑波卷任，連燈仔打左6-10次都過唔到傳奇lv

我知你講邊次 送傳奇卷個次 對巴塞 我都要打兩次先搞掂 仲好記得隻蘇狗三十幾碼一野射埋黎 入左

Season 你出既team 愈勁，電腦愈勁
但白銀銅最多打到50-80季左右

打到100季要出full team
而家me 打season 都係當試bug球球員

我場場fullteam打 打到20以經和同輸 真心覺得難打過pvp對千二以上既人

Season基本上控唔到波，要踢大巴防反

電腦基本上60-70%控

咁我要轉轉踢法 我踢彈彈波 基本60%控 就係輸親都係防反

最痴線係會不停中柱同埋出現我隻vvd唔夠電腦隻利雲跑依啲情況

必要時用月光寶盒

以前18個陣好鍾意用

呢期利雲改完勁到仆街

抽到但無用 動作太生硬 用落都係c朗順手好多

反而牛巴有無用joao felix 而條友有bug 唔知點解 場場都會絕殺

改完，搶點頭鎚屈機

2020年頭已勁好勁
而家日本仔再改靚左出波，仲屈
但要踢4312

我普通版個陣以經覺得佢好勁 抽到精選佢啲走位係世界級 同埋好識射死角 但我用433

今星期8x分鐘入波率好高！

出親般奴都輸輸足9場

岩岩講完 打左兩場 兩場都係89入波

同埋各位放左係倉既精選雲比沙加可以拎返出黎 修改左動作 順左好多 而家係屈機

U are not alone
所以我對大家friendly都係用Bruno 多

之前見日本仔用，佢加美斯成條右路被屌打

頭先用佢 後追夏神再一野搶返佢個波 再打埋反擊 痴鬼線 上兩個星期用佢仲跑到成個小兒麻痹咁樣 大改左黎

換返kdb即刻炒人5粒
我愛kdb

今期神龍-卡吐

好喜歡他

應該點排陣好？

打amf ?

PVP

763 509 382

4大bug級鋒線

ss 較炮
不過而家reform左打amf 都得

Ok go032545997

Good bye daniel

Again?

要睇daniel

乜9 daniel
。。。。
Tvb。。。。?

daniel tiger?

763 509 382

後備紅衫正中場係邊個？
大致差唔多個人鍾意用柏華多過朗格列

Anyone happy ?
032545997

個個星期五都走去食女

我想問今次皇對巴計唔計四萬分？

朗格列左腳擺左邊好啲

終於識玩皇馬
呢個星期起馬跌左成百分

no

疤3連勝
阿甲出legend 4和1負

聽晚利物浦客勝有1.33......

個matchday 好lag

U 廢老

@久美子
千秋理子係垃圾？又中多次仲要reset我個pool
屌佢老未

我以為得我係咁

好lag 深夜再打

最後結果
疤3連勝
阿甲出legend 4312陣 1勝5和1負

最後一場條友成1300 rating 淨係識中路屈one touch pass 兩條友互傳屈速
被我個4312佔中陣 截撚哂
完勝

我遇果d係九成底缐傳中，入左九傳到完埸

我唯一輸嗰場 係被人中場吊高波俾fp auba入咗兩球
勝之不武

報導指，假若英超亦受受武漢肺炎影響，英超將舉行緊急會議決定是否取消球季餘下賽事。報導亦指，即使利物浦領先 22 分，假如球季受影響，亦不能保證能獲頒冠軍。

英格蘭頂級聯賽曾於 1939-40 因世界大戰腰斬，該屆未有頒發冠軍。

迫害

我發現martial x felix 好撚勁

個踢法靚到

RIP

華麗足球

媽丫

Ok show u 華麗足球 then pokemon

Ok pvp.

sor打埋場街場先, 10 mins

End tell me

每日會你隻C7

訓練來

go la

轉左陣wor

Cls 卡吐

未完場已經知佢mvp

勁到仆街 best gk in the game

遲早俾人暗改

其實都勁左好耐

我唔鐘意佢無低空傳波

我冇乜所謂 因為太救得

做咩唔玩433

玩得耐轉下 4312 瘋狂one two 會勁多單刀

我之前p過兩次1400分up都係用4312, 俾人sm

佢4312個特點就係兩隻cf同cam係前面可以不停one two 傳完一下自己會走 一下one two就單刀

仲有冇人go

Hogogo

變左阿仙奴

卡吐

彈彈波70分鐘開始彈唔到

Go onw

彈完射唔出

Two only
1 old shi fuck
1 new real gun

需要一個rvp

出錯real gun陣
屌

Again la
頭先炒你三粒係我唔著

我出翻普通陣同你打

Go la
頭先出錯陣呀
贏得唔光彩

Later can go one

彈彈波
條中場防守好易穿

轉左廢陣姐
哥狗隻4123又絕種 屌

彈彈波one touch 陣要堆天才人腳
出唔到連美斯同son7

唔知典解我入第二三球好似你放水咁
但入第四球追平你 你好似意想不到咁
起勢狂攻
想總係一球lead住咁
係咪錯覺？

Again la

Go last

唔準放水

我硬係覺得你放緊水
斬波頂都唔頂下

你斬入黎佢地冇一次爭嬴

Last?
依個陣新起

Real last

C朗招禁區一停再射波點出？

吉巴練埋高ball唔洗玩啦

度馬未

第一次4:4
第二次3:3
第三次4:4

一生巴記得買大波

打唔打場？

瘋狂比人後追有d波根本阻止唔到 例如第一球個波彈去我cb身上 佢唔比我cancel指令轉人守 之後任抽 同埋你carlos 25碼freekick入真係吹漲

比人一場轟左三球header

卡路士入罰球有咩問題
定你係00後 冇睇過97年d波

卡路士罰球>>>>>細哨老馬罰>碧咸罰>>>美斯牙朗罰

我都唔識頂

點會冇 不過我已經搵左人守右邊

我見到吖
不過企唔中位
你狂扯條友跑去做柱男

Go one more last?比人阻住冇wc去

第二次廿抽中左三隻卡吐
換咩好

訓啦

Last la
兩個人block住都可以入

Tmr 打啦 果下省中人姐

省中人可以吊死角入
我牙朗最後角球空龍反而唔入

我vvd block到

和ball過關啦

咁就要再俾角啦
我block就折射入

好

成日開bug入超人射球呀拿
呢度d巴打對吉巴重點攻擊了

atm go

個網順到

呵呵 扭你扭你

ok玩多場訓

菊巴真係friendly

差d扭過埋龍

Last la

點解？

ok go

你個碧根好勁，球球阻住晒

扭呀扭呀
但下半場扭唔到了

淨係贏我一球

產到你仆街

上場兩粒喎

你同菊巴玩啦，我要訓

所以未黃囉

Go啦
你開場

1勝2負

Id?

下次再扭幾張黃招呼你

三場求其選兩場做雙回合都係我晉級

你id?

710168887

我係摘口罩
你邀啦

鏟得中先啦

中左唔傷

有餵佢地食人肉食到爆lv
點會傷

呵呵
Again?

咩事

我搭緊車返工 收唔到

你啲角球好bug

第1場：二話不說

條日本仔入完我一球玩回傳
最尾佢彈Game 又咪我贏

比人剷到受傷停賽

呢個咩料傳中尊家

廢架

花巴咁睇得起4312
2018我用個陣 俾e到d人笑到而家

新碧咸

Wa 顯靈

呢啲我都有中

唔勁囉
勁卡多數限定黎，無事無幹無咩人會抽普通池

台版送30抽
點知reset咗我個pool

所以我都係要留石等限定？

係咪好似pes啲 box draw咁
儲2500石 有靚限定pool 100抽攞保底4星？

4.0
5.0

我發現一樣野

季節賽應該係真人玩家database，
Random出現來做對手，但由AI控制

佢哋真人玩家啲排陣個個都出盡奶力排到最L勁
陣容強度加六星難度係好鳩難打

如果俾AI 入兩粒，唔盡快追近的話，多數會被大炒

嗎喱嗎喱空

89’
熄game放棄

無事發生過。

沙奧尼古斯
幾好用，搭高基
防中用韋拉

效果是不錯的

古基巴打有無課到金

中國香港人？我呸

炒緊你無啦啦quit match

芝麻仁無一個是蘑菇的

巴打點睇日本人咁撐中國

自新冠肺炎於中國爆發後，日本政商界呼籲國民支持中國抗疫，民間也捐出物資及將口罩優先出口至中國。

最近疫情肆虐日本，多名中國留學生自發在街頭派送口罩，還貼上「一人一枚」、「China❤Japan」的字樣，贏得不少日本人喝彩。

多位日本網民大讚，並以日文留言 「武漢加油」， 「中日一齊加油」。

昭和男兒 平成廢物

我真心唔明

今次係擺明各國聯手打殘中共大好時機
偏偏無咁做，東南亞國家似乎身體語言都係歸邊，埋左中共堆

就係日韓明知中共鳩，都要含淚去扶，真係得一個可能性
根本唔想美國獨大，要扶起中國同美國對撼

只要中美繼續對撼，其他國家先可以就游走兩邊左右逢源

同美國係中東角色一L樣，引中東南亞鬼打鬼
再從中賣軍火賺錢同一道理。

中共仆街，人民幣跌到100,而家已經90
唔理咩肺炎咩開戰都好，
人仔跌穿90=>
我國子民購買力下降=>
鄰近國家連帶經濟下行=>
東南亞經濟圈崩潰=>
老美屌屎忽都得

咁你係日本仔同泡菜，你賺少左人民幣，同老美買野轉番用美金計，又買少左，你制唔制？

簡單d就係中國too big to fall

同埋fall得唔岩時候

所以係韓日未有經濟實力同老美battle 既時候，
中共暫時唔fall得，局撐
日韓護旗手

佢再座大佢地變埋附屬國都似

所以我咪真心諗唔明

或者日本韓國眼中，中共一旦打殘左，
美國要恰日韓仲L易

日同韓嘈到打哂大交，但武漢肺炎可以又拉返哂一齊
啱啦，一齊死，唔使恨

因為兩個都知冇左人仔
$100美金可以玩日韓3p,6穴無限連發
再加上日本仔個奧運債氹，再沉多30年都得

玩one touch想用哥狗陣
應該用咩球員

一堆amf

整返盤？

度馬

Gogogo

全部位都用amf

we go?
ugg

玩one touch就用 4 3 1 2啦

點解我個哥狗陣係5-4-1
唔係4-3-3

焗住用死高普陣
CMF無得使AMF...

4312有冇推介

知唔知邊個係4 3 1 2巴先

我都唔清楚
可能係舊版哥狗

唔清楚

俾你id黎
我地打埸就知

不了
我好廢同埋好lag
我比較鍾意打電腦

邀左無反應？

go?
ugg

ok 而家go

6x分鐘 one two打穿哂
點知禁錯制
奧巴傳返隔離

go
ugg?

睇到，跌落個背脊度

班後衛無啦啦會石化，JM9
慘被迫和

我記得第一次同你打 你得7xx分 短短數1044分

你兩球都係快速反擊 再傳中
我就one two打穿再射

講呢啲，呢啲唔準

腐鳩碌，啲人打打下會無啦啦踢場，又變3-0
淨袋

新手啱啱上expert

咁要留ID 同我地pvp

你哋啲card好勁。。。。

仲學緊高普利記Style快速防反，
防中補個窿，得個韋拉唔多夠做...

但有啲慢，遇到快馬唔夠跑
對住你沙拿盤帶我就食塵

有無ID？

新手求指教

我而家邀，可以即入
Poonkl

我真係新手 唔好炒我10幾球

未見你

已邀請 呢個433 啲人好撚勁 expert啲人場場都係咁 可能難玩

好撚*

d攔截好勁
go

扭呀扭
扭波王

Go law
扭呀扭

師兄手下留情

扮新手，again

咁都扮。。。你睇下我個433同你個433.....

反cup成功

頂 同你打親
幾乎每埸都係輸角球bug

得閒add我ching

而家add n go

陰公
冇人陪me打
Any pvp?

包皮好勁

我轉走佢，again

尋日抽包 3包都係7嘅 2個龍門 一個burnley 好sad

飛機
屌
Again

都話我係新手啦

你讓我姐。。。。 呢個joao felix shooting好勁。。。。

okok

有啲lag

7射入1球
Again la

新手想問 依家打MATCHDAY打到40000分係咪可以拎到1500coin?

果球咁都入你好彩啦go

窒到仆街，我一有控球權就窒
窒完即刻被搶

Again?

玩多盤 等我2分鐘

Invited

8射入射兩粒
屌
Again la

好勁 差啲俾你反cap

可以again

要食嘢先 今晚再玩

我屌
又中楣

Again la

Last

咁我試陣啦

係，而且要抽4隻先上到枱面

屌
場場7射得兩球入

入七球好唔好呀

下半場有一次三連射
第一射 阿祖射 龍門撲
第二射 阿祖補射 中柱
第三射 垃圾費高射 俾你中堅擋走

我橫傳空龍佢踢唔中個波添啦

- 同一個池連續99抽沒有4星角色時，第100抽必中。活動池(限定/pick up)在活動過後就會重置次數，而常駐池則不會，所以如果對活動池沒興趣，可以考慮投資常駐池。
屌你fake新手

你仲專登為咗唔再輸而轉陣

踢得唔順咪轉 有乜問題

成副葡萄樣
見我用得好開心想跟機？

下我好耐之前已經有用

小妹師承4312巴
晚晚浴室練功
你只係用 學唔到精粹

得罪講句，做公務員根本同攞綜援無分別

Why not both

又要開新post

ok you open
remember to update

原則上
tour&tour sim 最少打2500 points
各種pvp, pve challenge 最好解哂
campaign sim 刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench

match day 記得睇final

1001